# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-22 18:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:38
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:38 colournaming/mturk/forms.py:38
msgid "What is your age?"
msgstr "你的年龄？"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:45
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:45 colournaming/mturk/forms.py:45
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:46
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:46 colournaming/mturk/forms.py:46
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:47
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:47 colournaming/mturk/forms.py:47
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:49
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:49 colournaming/mturk/forms.py:49
msgid "To which gender do you most identify?"
msgstr "你的性別？"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:52
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:52 colournaming/mturk/forms.py:52
msgid "Please specify"
msgstr "请说明"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:56
#: colournaming/experimentcol/forms.py:66
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:56
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:66 colournaming/mturk/forms.py:56
#: colournaming/mturk/forms.py:66
msgid "Beginner"
msgstr "初级"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:57
#: colournaming/experimentcol/forms.py:67
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:57
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:67 colournaming/mturk/forms.py:57
#: colournaming/mturk/forms.py:67
msgid "Intermediate"
msgstr "中级"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:58
#: colournaming/experimentcol/forms.py:68
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:58
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:68 colournaming/mturk/forms.py:58
#: colournaming/mturk/forms.py:68
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:60
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:60 colournaming/mturk/forms.py:60
msgid "Describe your experience working with colour"
msgstr "请描述你与色彩相关的工作经验"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:69
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:69 colournaming/mturk/forms.py:69
msgid "Bilingual"
msgstr "双语"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:70
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:70 colournaming/mturk/forms.py:70
msgid "Native speaker"
msgstr "母语"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:72
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:72 colournaming/mturk/forms.py:72
msgid "Describe your skill in the language used in this experiment"
msgstr "请描述您在本次测试中使用的语言能力（中文）"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:78
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:78 colournaming/mturk/forms.py:78
msgid "No qualifications"
msgstr "无"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:79
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:79 colournaming/mturk/forms.py:79
msgid "Secondary school degree"
msgstr "高中"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:80
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:80 colournaming/mturk/forms.py:80
msgid "Bachelors degree"
msgstr "本科"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:81
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:81 colournaming/mturk/forms.py:81
msgid "Masters degree"
msgstr "硕士"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:82
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:82 colournaming/mturk/forms.py:82
msgid "Professional degree"
msgstr "职业学位"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:83
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:83 colournaming/mturk/forms.py:83
msgid "Doctorate degree"
msgstr "博士"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:85
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:85 colournaming/mturk/forms.py:85
msgid "What is the highest level of education you have completed?"
msgstr "你的最高学历"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:93
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:93 colournaming/mturk/forms.py:93
msgid "In which country did you grow up?"
msgstr "出生国家"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:98
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:98 colournaming/mturk/forms.py:98
msgid "Where are you living?"
msgstr "现居地"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:104
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:104 colournaming/mturk/forms.py:104
msgid "Smartphone"
msgstr "智能手机"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:105
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:105 colournaming/mturk/forms.py:105
msgid "Pad"
msgstr "平板设备"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:106
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:106 colournaming/mturk/forms.py:106
msgid "Laptop"
msgstr "手提电脑"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:107
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:107 colournaming/mturk/forms.py:107
msgid "Desktop"
msgstr "台式电脑"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:109
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:109 colournaming/mturk/forms.py:109
msgid "What is your display device?"
msgstr "你所使用的是什么显示设备？"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:115
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:115 colournaming/mturk/forms.py:115
msgid "Neutral white"
msgstr "自然的白色"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:116
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:116 colournaming/mturk/forms.py:116
msgid "Warm white"
msgstr "偏暖的白色"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:117
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:117 colournaming/mturk/forms.py:117
msgid "Bluish white"
msgstr "偏蓝的白色"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:118
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:118 colournaming/mturk/forms.py:118
msgid "Yellowish white"
msgstr "偏黄的白色"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:120
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:120 colournaming/mturk/forms.py:120
msgid "Describe the white graphic elements on your screen"
msgstr "请描述在你的屏幕上所显示的白色图像"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:126
#: colournaming/experimentcol/forms.py:137
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:126
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:137 colournaming/mturk/forms.py:126
#: colournaming/mturk/forms.py:137
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:127
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:127 colournaming/mturk/forms.py:127
msgid "Dim"
msgstr "昏暗"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:128
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:128 colournaming/mturk/forms.py:128
msgid "Average"
msgstr "一般"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:129
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:129 colournaming/mturk/forms.py:129
msgid "Bright"
msgstr "明亮"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:131
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:131 colournaming/mturk/forms.py:131
msgid "Describe the surrounding environment behind your device"
msgstr "请描述显示器后的背景环境"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:138
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:138 colournaming/mturk/forms.py:138
msgid "Typical domestic"
msgstr "一般"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:139
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:139 colournaming/mturk/forms.py:139
msgid "Mid daylight"
msgstr "日光普通"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:140
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:140 colournaming/mturk/forms.py:140
msgid "Full daylight"
msgstr "日光充足"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:141
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:141 colournaming/mturk/forms.py:141
msgid "Typical office"
msgstr "普通办公室环境"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:143
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:143 colournaming/mturk/forms.py:143
msgid "Describe the lighting conditions of your environment"
msgstr "请描述你所处环境中的光线条件"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:151
#: colournaming/experimentcol/forms.py:162
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:151
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:162 colournaming/mturk/forms.py:151
#: colournaming/mturk/forms.py:162
msgid "What distance are you from your monitor in cm?"
msgstr "描述你和显示器之间的距离（公分）"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:161
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:161 colournaming/mturk/forms.py:161
#: colournaming/templates/colour_vision.html:12
msgid "No"
msgstr "否"

#: colournaming/experimentcol/forms.py:161
#: colournaming/experimentcolbg/forms.py:161 colournaming/mturk/forms.py:161
#: colournaming/templates/colour_vision.html:13
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: colournaming/experimentcol/views.py:184
#: colournaming/experimentcolbg/views.py:213 colournaming/mturk/views.py:229
msgid "You are in the 0% top colour namers."
msgstr "你是前0%的色彩命名者"

#: colournaming/home/forms.py:7
msgid "First name"
msgstr "名"

#: colournaming/home/forms.py:8
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: colournaming/home/forms.py:9
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: colournaming/home/forms.py:10
msgid "Organisation"
msgstr "所属单位"

#: colournaming/home/forms.py:11
msgid "Your message"
msgstr "留言"

#: colournaming/namer/forms.py:17
msgid "Do you agree?"
msgstr "同意？"

#: colournaming/namer/forms.py:18
msgid "Strongly disagree"
msgstr "完全不同意"

#: colournaming/namer/forms.py:19
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

#: colournaming/namer/forms.py:20
msgid "Undecided"
msgstr "不确定"

#: colournaming/namer/forms.py:21
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: colournaming/namer/forms.py:22
msgid "Strongly agree"
msgstr "完全同意"

#: colournaming/templates/base.html:13 colournaming/templates/index.html:12
msgid "Colour Naming"
msgstr "颜色命名"

#: colournaming/templates/base_experiment.html:18
msgid "Colour Naming Experiment"
msgstr "颜色命名测试"

#: colournaming/templates/colour_vision.html:4
msgid "Colour Vision Task"
msgstr "颜色视觉测试"

#: colournaming/templates/colour_vision.html:7
msgid ""
"The movie below displays a moving 'coloured' square. The square changes "
"colour as the movie plays. You may be able to see the colour for some or "
"all of the time. The movie lasts for 90 secs and all you need to do is "
"play it and remember if the 'coloured' square disappeared at any time "
"during the movie."
msgstr "在本段长达90秒的视频中将出现一个不断移动并发生色彩变化的色块。播放本段视频并注意色块的变化，请留意色块是否在某一时刻消失。如果视频无法播放请点击全屏。"

#: colournaming/templates/colour_vision.html:9
msgid "Did the 'coloured' square disappear?"
msgstr "色块是否消失？"

#: colournaming/templates/display_properties.html:4
msgid "Display Properties Task"
msgstr "显示屏幕属性测试"

#: colournaming/templates/display_properties.html:7
msgid ""
"Adjust the brightness of your display if necessary until you can see the "
"differences between all 11 steps of the greyscale test image. Disable "
"Night Shift mode or blue light filters if applicable."
msgstr "调节显示屏幕的亮度，直至你可以看到黑白测试图像中11个不同的色阶。"

#: colournaming/templates/display_properties.html:23
msgid "Confirm how many steps you can see?"
msgstr "你可以看到多少个色阶？"

#: colournaming/templates/index.html:20 colournaming/templates/index.html:48
msgid "Colour namer"
msgstr "颜色名称生成"

#: colournaming/templates/index.html:23 colournaming/templates/index.html:99
msgid "Research"
msgstr "研究"

#: colournaming/templates/index.html:26 colournaming/templates/index.html:342
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: colournaming/templates/index.html:34
msgid "Let's play a game, how many colours can you name?"
msgstr "让我们开始测试，你可以命名出多少种颜色？"

#: colournaming/templates/index.html:36
msgid ""
"Welcome to Colour Naming, an online experiment designed to collect colour"
" names in multiple languages with their corresponding colour ranges. You "
"will be asked to name a series of colour samples and provide information "
"about your cultural background and viewing conditions. You are free to "
"omit any question and you may withdraw at any time without penalty. "
"Participation in this study is strictly anonymous and voluntary."
msgstr "欢迎进入颜色命名系统，这是一个为采集颜色名称而设计的多语种线上测试。你将参与测试指出一系列色彩样本的名称，并提供文化背景和观察条件等相关信息。本测试严格遵从匿名和自愿原则,参与者可以选择跳过任何问题或者退出本项测试。"

#: colournaming/templates/index.html:38
msgid ""
"Many individuals find the tasks of this study enjoyable and we believe "
"there are no known risks to participants. The purpose of this research "
"study is to improve colour communication in multilingual environments. "
"Please feel free to contact the principal investigator <a "
"href=\"mailto:dimitris.mylonas[at]nulondon.ac.uk\">Dimitris Mylonas</a> "
"if you have any questions."
msgstr "基于参与者积极的反馈,该研究确保不会对参与者带来任何负面影响。本项研究致力于改善在多语种环境下色彩的表达和沟通。如有疑问，请随时与我们联系 <a href=\"mailto:d.mylonas[at]ucl.ac.uk\">Dimitris Mylonas</a>。"

#: colournaming/templates/index.html:40
msgid ""
"If you are 16 years of age or older, understand the statements and freely"
" consent to participate in the study, click on the 'Start' button to "
"begin the experiment against a neutral grey background or the 'Chromatic "
"Start' button to begin the experiment against chromatic backgrounds."
msgstr "如果你超过16岁，并理解相关条款及同意参与本研究，单击“灰色开始”按钮以开始针对中性灰色背景的实验，或单击“彩色开始”按钮以开始针对彩色背景的实验。"

#: colournaming/templates/index.html:42 colournaming/templates/index.html:43
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: colournaming/templates/index.html:50
msgid ""
"This is a synthetic observer trained by participants’ responses to name "
"each colour in different languages (Mylonas, Stutters, Doval, and "
"MacDonald, 2013). More languages will be added as more data is becoming "
"available."
msgstr "这是由参与者提供不同语言的颜色命名而生成的综合性的观察方式(Mylonas, Stutters, Doval, and MacDonald, 2013)。本测试将会增加更多的语言选项。"

#: colournaming/templates/index.html:65
msgid "by name"
msgstr "按名称"

#: colournaming/templates/index.html:74
msgid "Colour name"
msgstr "颜色名称"

#: colournaming/templates/index.html:76
msgid "Synonyms"
msgstr "同义词"

#: colournaming/templates/index.html:95
msgid ""
"This is a βeta version of Colournamer. You will need JavaScript enabled "
"and a browser that supports HTML5 web audio."
msgstr "本系统为测试版。你需要JavaScript，及支持HTML5的浏览器保证测试的正常操作。"

#: colournaming/templates/index.html:102
msgid ""
"This research aims to develop an online colour naming model to facilitate"
" colour communication within and between cultures."
msgstr "本研究希望通过线上色彩命名系统采集的数据来促进不同文化之间的色彩表达和沟通。"

#: colournaming/templates/index.html:344
msgid ""
"Please use the following communication form to give us your feedback and "
"comments or if you wish to inform you about the results of this research."
msgstr "请使用下列表格提供你的反馈和建议。请标明如果你希望被告知最终的研究结果。"

#: colournaming/templates/index.html:357
#: colournaming/templates/observer_information.html:52
msgid "Submit"
msgstr "递交"

#: colournaming/templates/index.html:368
msgid "Made in London and Berlin"
msgstr "伦敦和柏林制造"

#: colournaming/templates/name_colour.html:4
msgid "Colour Naming Task"
msgstr "颜色命名测试"

#: colournaming/templates/name_colour.html:10
msgid ""
"Name each colour sample with the best representative colour term that you"
" remember.<br>Press the Arrow button [&gt;] or Enter on your keyboard "
"once you have finished naming the colour for the next colour sample to "
"appear. Name as many colour samples (20+) as you can for higher ranking "
"on colour namers. You will need to press the Finish button to start the "
"next task. Your response time will be recorded."
msgstr "根据你的理解，给出最能代表这个色彩样本的颜色名称。输入名称后可点击右侧箭头[>]或回车键来进行下一个颜色命名。你可以尝试命名尽可能多的颜色(20+)来提高自己在色彩命名者中的排名，也可以按下方的完成键来结束命名测试。右上角将会显示你命名的色彩个数，你的回答时间也将会被记录。"

#: colournaming/templates/name_colour.html:18
msgid "Name the colour of the patch"
msgstr "命名色块"

#: colournaming/templates/name_colour.html:32
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: colournaming/templates/observer_information.html:5
msgid "Observer Information Task"
msgstr "观察者信息调查"

#: colournaming/templates/observer_information.html:8
msgid ""
"Please provide us with some information about your background and viewing"
" conditions. This will help us to better understand the context of your "
"responses."
msgstr "请提供有关你的背景及观察条件。这将帮助我们更好地理解你的颜色命名的结果。"

#: colournaming/templates/thankyou.html:5
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

#: colournaming/templates/thankyou.html:8
msgid "Thank you for participating."
msgstr "谢谢你的参与"

#: colournaming/templates/thankyou.html:8
msgid "You can now share the link of the experiment with your friends."
msgstr "你可以分享链接给你的朋友"

#: colournaming/templates/thankyou.html:15
msgid ""
"Your responses will be used to improve colour communication within and "
"across languages. Please feel free to contact us and visit our research "
"page for more information. Find below a summary of your responses."
msgstr "你对本项研究的支持可以帮助改善不同语言之间的颜色表达和沟通。请随时联系我们并访问我们的研究主页以获取更多详情。 查看你回答的颜色名称。"

